(本土派) 仇思達share: 而家無咩工可以同「中國」切割, 人都要搵食既

之前班人又笑鳩李永達做大陸生意 (但馮檢基同大陸有生意來往, 支持單非, 班人又支持)

黃毓民早前又話台灣不能跟中國大陸完全割斷.....

自喻本土派既人而家都開始叫人放開懷抱 (Myradio節目"天地友政氣"亦以馬來西亞做例子, 指出本土派不應太抗拒偶爾跟極權派合作, 只要行動目標一致就可以)

唉, 難怪而家中共可以漸控制到香港同台灣既民意.....

(張圖來自中移動, 但仇思達話張圖唔係佢cap )

回力鏢又中

「搵食啫！犯法呀？」

佢自己賤就賤啦

所以佢地係偽本土

成日玩回力鏢

自稱本土, 行為奶支, 是為偽本土

究竟堂軚扭到邊架？好難跟。
以前就話勿通匪類，而家就話搵食就要must通匪類。

好難捉摸呀

must通匪類

綜援就可以切割

本身就係唔想賺中國錢 俾紅色資本牽制先搞本土
依家話搵食又要搵中國錢

子華哥一句：「搵食姐？犯法呀？」
真係好中

利申：因港中隔合日益嚴重已敗走外國

咁佢同螠友係咪唔可以再話關SIR以前返支那教書？

MYRADIO驚到DELETE咗奶施君龍條片？

關sir講明支持港獨支持以死相搏 日日係連登屈毛
仇就一直唔支持港獨
你覺得有無唔同？

backup

33:10開始聽

一直唔支持？
企喺梁天琦黃台仰側邊影相嗰啲係咩嚟

波羅雞